覺唔覺戴腳繩啲女女好似性奴咁要箍住隻腳好淫？？

不過都唔關我事

性暗示

... 無圖

圖呢

女
男